/*comandos para checkbox*/

<label class="checkbox">
    <input type="checkbox">
    <i class="fas fa-check-square"></i>
</label>

/* Funciones principales */

Page(pag)  // función para cambiar de página principal desde cualquier lugar de la aplicación

/* Comandos para input type 2 */

<div class="input_text2" style="margin-left: 20px;">
        <br>
        <input type="text" value="Name Wine...">
</div>
